其實和理非助養為什麼不派預付卡？

優點：全匿名，和一般信用卡使用方法一樣，夠彈性，可以比人用來買乜都得，全港ok便利店有售
缺點：只可以充值$200-$2000，用哂就變垃圾

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

你咁特別

pish

好似幾得意

點解無人諗到

tag and go

Tap&go 有咩，我只是見這張

推比和理非知

之前上佢官網睇過，似係匪資公司

有錯請指正

Tap&go?

7-11有，依張應該好啲

Tap&go 一張$105，有一百元儲值額，一日可以充值三千，不用實名登記，又係港資

1020

循環再用又得

點會唔洗實名登記

俾cash啦
咁多潔癖為乜

上網買野方便同匿名

又話細路無錢食飯，上網點食飯？

所以只可以用現金入$3000

屌，大把餐廳收信用卡

食豌車仔都俾卡?
離地到呢

咁派cash

可以好似八達通咁無限次增值?
同埋係咪信用卡啲fd嚟
利申唔識

驚比人影到話收錢做嘢

最後嗰一兩蚊會蝕

Yes, mastercard

缺點，不過Tap&go 可以每日充值$3000

每日只可以最高$3000

Tap&go 可以$50

Tap n go 要實名
Upload ID card去activate

以前就唔駛
而加tap&go唔實名登記係用唔到嚟買野 只可以用嚟繳csl費

宜家開始多呃人錢

可以唔實名，不過只可以每日現金充值$3000

咁得返我個張支那卡